鄭錦滿：一群長者在公園自帶木製棋盤捉棋。在其他區議員眼中，他們是違反限聚令的藍絲廢老，小弟看來，他們才是公民抗命。

鄭錦滿：
康文署用垃圾膠袋包裹公園象棋棋盤石檯、石櫈，一群長者自帶木製棋盤捉棋，繼續自得其樂。
在其他區議員眼中，他們是違反 #限聚令 的藍絲廢老，小弟看來，他們才是公民抗命，不畏懼強權惡法的反抗者。

連登仔呢頭又報仇又國際戰線,個頭又配合特區政府玩瘟疫

我唔係泛民

唔戴口罩都係抗命

戰勝恐懼撚
just a flu

弟你老母，熱狗收皮啦！

熱狗死全家

跳老舞群組先係最大嘅公民抗命團體
熱狗夠唔夠膽表揚佢哋？

阿滿今次又講得幾好

我覺得限聚令本來就唔合理，只要佢地捉棋時注意衛生就冇問題

唔怪得咁多廢老坐巴士地鐵都唔撚排隊啦
原來係公民抗命

經過左年幾 原來廢老先係抗命

圖書館戰爭都係公民抗命

其實啲阿伯捉棋係咪真係好撚勁？

藍色窗簾

麻煩四眼出眼率先唔戴口罩

為公民抗命打出第一個響炮

出街

個肺開花

做人別太鄭錦滿

#團結不分化
#對準政權
#法治已死

咁衝紅燈都俾公民抗命啦

反建制

阿伯沉迷捉棋 = 後生仔沉迷電莖

佳仔公民抗命

嘩 想法好獨特呀
好型好man呀

金魚記憶

分清楚啲廢老係講「邊有人會夠膽拉我」
本身乜法律都唔守
定因為想反抗條不義法律嘅公民抗命先啦
垃圾射撚滿

你唔帶班熱狗出黎抗命？條女好鍾意唔戴口罩架？笠水呀屌你老母

廢老隨地吐痰掉垃圾 排隊打尖
的士狗違泊cut雙白影線
全部都係公民抗命喎
射撚滿諗住幾時搵佢地埋班

希望佢分清楚公民抗命同自私自利既分別

ok

熱狗邏輯：跳舞群組都係公民抗命

巴打真係唔熟熱狗
佢唔係唔識分，係專登影射醜化公民抗命
常用手段黎

仲要做城管週圍捉人

老山認同

次次落街都見到，又唔戴罩，又超過3人，重要好衰唔衰每次都班狗行過都唔理

鄭錦滿同奶共泰兩隻走狗都係ON L 9

但係牙滿你係「真抗爭者」眼中係爬渠柒頭一件

熱狗式搬龍門廢佬都話你on9啦依啲說話

我覺得廢老悶捉下棋無問題
除罩吐痰 食煙 飲酒就on9

阿年

根本廢老喺呢個時候捉旗重點問題唔係有幾多人一齊捉 而係成日除罩食煙吐痰亂拋垃圾嘅問題 只要注重好衛生佢地5 6個圍埋一堆其實冇嘢

屌但吹撚到公民抗命熱狗食屎啦
夠膽咪曬馬出嚟屌限聚令囉
熱血公民最叻抗命㗎嘛

香港四民主義
熱民佔最重要一席

熱狗駁唔到

仲要係7月一次，十一月又一次

係 反唔落佢

1樓就係講緊連登仔呢屌廢老,果頭就屌政府抗疫無鳩謂老實講我BUY樓主個PO。如果今日連登仔從一而終配合政府抗疫,咁屌廢老好正常。但如果你係一路屌政府做咩搞咁多野,E.G市民應該要有正常生活,咁班廢老圍埋捉棋你係好應該支持(反抗暴政)。

熱狗真係好撚討厭

佢又有樣野冇講錯
個個話攬炒經濟
但又笑鳩d廢老播毒，人地明明手足

你地仲想唔想攬炒架

屈啲阿伯係黃絲
同啲阿伯講先有用

公民抗命?? 阿伯唔係咁唸喎，on9 仔蟲太
邊個出來示威，班阿伯咪又第一個出來撐政府

本身D廢老唔撚守法/冇質素係真。但事實係連登仔真係用抗疫角度屌緊佢地圍埋捉棋WO當然屌都唔係問題,但明明果頭連登仔屌緊政府搞咁多野抗疫無鳩謂,政府唔封關做咩都冇用之類

屌盡和理非、勇武、泛民、本土、港獨
唯獨對親中派表現溫和嘅熱血公民

咁你有咩高見

講得好！！

中撚咗武肺比人上門、起底唔會講
無啦啦比位政府追蹤自己圈子嘅活動？

我哋由蒙面法開始就戴口罩
點解要因為599G除罩「抗命」？

就算無肺炎我都會戴口罩隱藏行蹤

要罰錢 不了

拉 熱狗唔想知

支持熱狗

有撚病

岩呀, JUST A FLU, 美國 死廿萬人都係少少事, 濕濕碎,

重點係「注重衛生」吖嘛
唔好話班廢老唔戴口罩

仲要一邊chur煙一邊吐痰又大聲講嘢
交叉感染嘅行為做到足

咁都可以吹奏

渠王幾時唔戴口罩周街躝挑戰口罩令？

同某班連登仔口吻好似，又係鼓勵人唔戴口罩（但自己戴實）

所有香港人都係公民抗命 戴口罩嗰時就抵抗蒙面法 唔戴口罩嗰時就抵抗599I

有無人佢靠咩有收入？

老水認同

信政府，公民抗命

好似真係有
話：他們只要如常生活 #溫疫政治

建制以死
紫驚當立

笑撚死

懇求各位不要轉載鄭松泰，鄭錦滿，陳雲的說話

在我眼中他們是有特權嘅癈老

我一陣想去wiki改資料
將熱血變成建制派

唔準你一竹篙打一船人呀叔都有黃絲

公民抗命
依家違法=公民抗命?

問題係廢老絕大部分都唔衛生

熱狗一向都支持喎

支持你唔戴口罩上深圳叫雞

只求滿哥表演感染一次然後精神大大聲地說: just a flu

如果唔駛罰錢我一早做咗，成班無膽匪徒，仲話對抗暴政，笑撚死人咩

你點知自己無感染過

上街就送頭, 捉棋就公民抗命

*類

啱啊 如果唔係共產黨香港一早獨立咗

跳舞群組好似無犯禁嗰時
依家跳就唔同

隨地吐痰都係公民抗命？
笑撚死，有時間就去讀下書啦。

原來怕比人罰錢
你咪又係向暴政低頭 無膽匪徒

要公民抗命你班熱狗唔撚好戴口罩, 罰款唔撚交囉!

明明只係感冒就喺度瘋狂恐懼撚

感冒都驚
時代革命

講得幾中喎

無共產黨香港就會獨立所以話黃屍真係弱智

樓主下次可以試下唔出係射撚滿講嘅先
睇下回覆有咩反應先
連登太多因人廢言

忠誠反對派係咁上下啦

同逃亡既手joke一樣
又係向暴政低頭

黑警搞party又係唔係公民抗命呀？

我是恐懼撚，但滿哥肯身體力行證明是弱感冒的話我很可能被說服

秒速俾人罰

熱狗攞自己同流亡左既手足比
返去圖書館搞抗爭啦 柒頭

言下之意姐係熱狗都係唔敢反抗既人啦

拎塊板又話公民抗命
係就照入去捉啦on9

政府都叫人唔好強姦，咁強姦人都係公民抗命

有撚計咩, 咁多黃屍豬支持政府施政

同意

長毛都勇過佢

我問你點知自己無感染過, 即係都問你點知佢無感染過. 隻野都無病徵又可以靠自身免疫康復, 大把正常人惹左十次八次仲行得走得你都唔知啦.

偷换概念仲有成班熱狗贊
就黎黑警賣冰都係公民抗命嘅一種

嗰陣都4/6人限聚令
點會冇

將衝紅燈同販毒對比捉棋, 我係唔係應該當你弱智?

佢哋家下係時代抗疫

撐 事實嚟

屌 你唔帶口罩都拎得黎打飛機，邊夠你弱智啫

的士梁無罪係身，算唔算手足？

呢個post大把人為虎作倀
借蠻橫暴政批鬥熱血手足

咁咪姐係你都有份戴黎支持政府施政囉
無人理你內心係唔係好撚唔想戴嫁
口裡說不，身體卻很誠實

唔好怪佢水平低 唔明咩叫公民抗命

唔戴口罩捉棋又有幾撚巴閉
巴閉到可以同公民抗命比？
我係咪應該當你弱智？

唔算
射撚滿係圖書館堵亂比人拉先係手足

而家係佢要說服人隻野係廢，感染過唔怕既話可以走入葵盛西8座，麗晶花園等每個（所謂）爆發地點打卡，要說恐懼撚必先身先士卒

點解唔影埋班長者，係咪因為佢地戴緊口罩

議事論事
有幾多case 係打波 喺公園捉棋 傳播架

幾十人唔帶罩跳老舞
幾十人唔帶罩支那國慶晚會
返工感染 住埋一齊感染
酒吧感染

不自由毋寧死！

防疫除外

如果佢地帶住口罩捉棋
咪一樣被屌恐懼撚

港豬:要返工，不了
熱血手joke:唔想俾人罰錢，不了

今次到幫廢老藍絲

老你認同。

認同

條友永遠活係自己世界

都係既 出去聚埋一齊玩增加風險 較易傳毒
代替方法又唔係無
而家人手一部電話 裝個連線象棋APP
然後又有FPS過數
走數都有小額錢財幫你
真係唔洗踎街

出黎行講緊係非法集結
唔戴口罩係罰幾千
咁都有得比，佢個比喻垃圾我咪揾番d垃圾黎比囉
其實熱狗係咪純粹想幫政府追下數咁解啫

另外想講 政府應該推出幾個月到半年既免費電話連線
各大電訊商 直接幫D廢老提升現代人既社會係點
等佢地知多D聽多D

有講錯咩？

死熱狗又借啲意去踩人抬高自己

最好兩隻鄭狗都奶嘢
再出嚟大大聲講話配合手足行動

支持滿囝！

講得好

射撚滿

他們才是公民抗命

即係滿仔話你班傻閪黃絲抗爭左咁耐都唔係公民抗命呀，你地係純粹犯法咋

真，熱狗一直走得好前。

斯德哥爾摩症

如果泛民係撐唔帶口罩，我都幾肯定熱狗會包撚到成個太空人咁然後再屌尻人冇防疫意識

衝紅燈/販毒/喺防疫期間播毒都係犯法
熱狗將播毒睇成抗爭
其實係將抗爭污名化

另外如果認為播毒係宣洩對政權不滿 乃至可以推演到抗爭
咁我係咪衝燈都係抗爭?

一句到尾死熱狗玩抹黑

政府叫我哋唔好戴口罩嗰陣
我哋有冇聽佢講唔戴?
yes/no question

老喜認同

有睇過城邦論都知我地一直捍衛自由，反對公共行政霸權

佢哋要識得點樣去扭曲大家嘅是非觀同埋價值觀去突顯自己係為我獨醒你哋就全部蠢到仆街咁
跟住佢啲信徒就覺得自己係嗰啲高人
如果唔係又點會set啲咩智力門檻去標籤因為嗰啲智力門檻係俾佢哋自己人睇嘅啫
一個有邏輯有思想嘅人點會睇佢哋啲嘢

之前同公司識嗰隻熱狗
又係柒下柒下自命不凡
但係就係全公司最撚低賤 最撚底層嗰件

呢個po講得瘟疫政治個班 熱狗仔，現在立刻出街唔好戴口罩
一定要多過兩個人屌柒市民做乜戴口罩

咁講法所謂既罪犯全部都係革命啦

YES。不嬲係屌住黎配合,走住黎屌

我又醉撚左了

疫情=鐘意瘟疫既愛情

越嚟越覺得佢哋啲行為係似共產黨提倡嘅階級鬥爭；又set智力門檻佢分幾班唔知IQ要過幾多嘅人；之後有定義攻擊佢哋嘅人就係咩黃絲精神病

屈嘅話無嘢好講
不嬲都係自由意志
無聽政府講嘢
自己自主防疫

我識果隻熱狗係page one度做店員執左之後都唔知去左邊做文員
日撚日冷嘲熱諷，成場運動冇見佢做d乜，616 果陣已經笑尻d學生做無用功
之後日日打動物森友會，日日上fb share阿斯加特 乜乜巴比倫果堆垃圾page
我真係做藍屍都唔做熱狗

而家對熱狗嚟講
所有違法行為都叫公民抗命
佳仔直頭係英雄

痾屎唔沖廁才是公民抗命

上面嗰隻極度自私熱狗希望全球疫情失控
疫苗完全無效
令佢可以繼續WFH
咪我哋講緊嗰啲囉

用阿滿嘅公民抗命論
想問吓有咩唔同

支持當撈侵都可以係乞丐架啫
有魅力就有人支持架啦
牙達同牙滿都型過泛民議員

飲starbucks 同食美心都係

美心好好食

防疫大過天。
不自由，毋寧死，防疫例外。

冒險感染武廢0.3%機率死，唔可以。
全家失業無飯開無屋住，可以。

政權就系想帶起你講呢種風向

阿斯加特咪老屈程班長係國民黨特務
迫到人哋出黎講家屬係228受害者
結果仲要死撐而到收皮
熱狗/雲粉真係鳩柒無底線

佢又想咪話王進洋去數牌 = 城管?

不如叫班廢老係你屋企樓下跳舞聚賭

同埋好似熱狗當年都有光復上水喎 咪一樣係民間經濟 做咩要配合政權打壓?

老人認同

老盒認同

食住花生睇黃屍發癲

同意喎，搞埋呢d小動作，不如封關

佢係咪想話佳佳都係公民抗命, 同佢同路人?

一路戴住口罩支持封關再一路支持特朗普除口罩振興經濟
連登黃屍又贏

人地話美心係本地企業，養緊好多人，執左就會冇左個loacl brand同有好多人失業

得呀
你叫到fb班黃屍唔好一見人除口罩又篤灰又影相又批鬥咪得
柒頭

所有殺人販毒老強犯都係公民抗命

得咁咪抗命咪報狗咬鳩班老野囉

電莖師

你連班黃屍都驚？
滿仔發動圖書館戰爭咁撚勇你見唔到？

熱狗喺lihkg仲活唔活躍block哂搞到唔係太清楚

熱狗滿識唔識分公民抗命同單純犯法？

香港政府仲叫你唔好吸毒同要守交通規則，如果你冇去吸毒同冇衝紅燈就即係你都support政府個mandate，即係「鳩反吸毒」同「鳩守交通規則」

如果唔加公民抗命呢四個字入去，今次我支持四眼

唔同喎
宜家係普通市民驚左班黃屍多過熱狗囉
黃屍自己唔覺者
你都知黃屍幾撚勁架啦，咩撚都搞得

話香港人戴口罩撐侵有問題
咁你唔跟侵講咁打消毒劑入身體？
撐侵一定要撐哂佢所有野？

下
又射波

完來熱狗仔得個講字

梁愛詩都話星島養住好多人
所以唔告胡仙
熱狗 = 梁愛詩

呀侵話呢場係假瘟疫，經濟行先
林鄭話係真瘟疫，要封哂娛樂場所唔比人玩再加立法捉人唔戴口罩，點睇都係林鄭岩你地口味多啲喎清
面對自己，唔好再精神分裂落去啦

又要叫人除罩又怕人影相批鬥

just a flu!
熱血公民區議員做咩要配合全幢樓消毒
係咪配合政權玩防疫政治

叫人除口罩黃屍就會報警捉熱狗
估撚到啦柒頭

熱狗除左把口係勇之外仲剩番d咩

捉棋班廢老你有幾何見過係注意衛生

幾下你地個咀面幾肉酸
同林鄭真係天生一對
抵比林鄭玩鳩你地班柒頭黃屍架

一樣道理
我支持防疫規例唔等同於支持個濕鳩政府架
我唔支持強制戴口罩唔等於戴口罩冇用

7到

我都唔同意班恐懼撚日鳩日係度幫支共行限聚令
不過搞鳩班藍屍廢老等佢地自食其果又好開心喎

真係有
話佢哋只係生活如常

邊似熱狗 陳雲fans 配合政府打壓批鬥黃絲
你有幾可見d熱狗笑黃絲幫政府打壓其他人
但唔笑自己幫政府打壓黃絲

熱狗個腦都係戇鳩鳩

恐懼撚

你驚罰錢本身已經證明你係無膽匪類啦~~~
人哋驚嘅係坐監，你反而連罰果少少錢都驚？
由你講公民抗命，想笑大人個口呀？

支持防疫條例即係支持限聚令
支持限聚令即係支持消滅集會自由
愛示威既黃屍比差役用呢條例告只可以乖乖地交錢
呢個就係現實

聚賭就聚賭啦，仲捉棋？即係跳舞本身都唔係為咗跳舞啦。

熱狗會死雞撐飯蓋架

一講到罰錢咪收皮囉~~~蟲泰響議會幾乖呀，咪又係為咗份糧供樓？……

你地有邏輯？
你地係嚴重精神分裂
信共狗袁走去玩防疫
今個冬天沖凍水涼啦黃屍
要防疫呀

係呀係呀，我地又批鬥你唔戴口罩啦
喊住戴出街谷到成面紅晒咁陰公呀

咁又係呀
強戴口罩都係黃屍全力爭取返黎
黃屍咁撚大權林鄭都聽聽話話
天生一對

驚罰錢算唔算恐懼撚？

仲勇過班熱狗
熱狗撚夠膽出街唔戴口罩咩
網上兇狠 現實碌撚

極權分子
黃衛兵個個見到都退避三舍
同差佬幾合拍
唔戴口罩即刻報警拉佢

濕鳩政府要消滅集會自由洗唔洗等限聚令啊
上年已經唔批不反對通知書啦
支持防疫條例變消滅自由只係借口炸

鄭松泰都有派口罩啦
快D屌柒佢啦

出街記住帶口罩啦戇尻仔
聲大大唔戴得個講字，人地批鬥你就眼都紅埋戴唔戴唔撚切，係咪好撚委屈啊

連登熱狗仔快D入黎幫拖

有隻狗仔頂唔住喇

咪就係話你地只可以乖乖地交錢
咁都唔撚明既黃屍

鄭生唔會迫人戴口罩
但係黃屍會喎
我驚黃衛兵多過熱狗

我諗班白粉佬賭畜
半年
都冇帶個口罩

傻閪黃衛兵屌你老母
共產黨最撚岩你地上去做公務員啦柒頭請人呀

連登黃衛兵快D入黎幫拖

有隻狗仔頂唔住喇

滿仔圖書館個場直頭係大革命啦

上年比人告既可以心入面同自己講做既係公民抗命
今年比人告既只可以同自己講我抵死我無保持社交距離我要康復香港時代抗疫要乖乖地交錢比政府以後唔應該集會示威唔係對唔撚住醫護手joke
見到都想笑

你係唔戴邊有人迫到你
照你邏輯你戴口罩係唔係屈服於政權？
咁仲點出黎抗爭呀？

一句講穿你班黃衛兵係幾撚柒
又駁唔撚到柒頭
捉人唔戴口罩篤灰你地最在行
同佔中果時班狗察一模一樣架你地

支持全部送去堆填

唔好迫佢啦佢講黎講去都係嗰三幅被
佢連自己出街有冇戴口罩都唔撚敢答啦

我普通市民抗咩爭
黃衛兵亂咁捉人扔上fb又報警就真係要屈服啦
林鄭要特登同黃衛兵立條例連林鄭都驚
點敢抗爭

你有撚比人告咩
熱狗最撚聽話 你睇鄭松泰就知
最多咪縮係屋企打飛機

係囉繼續防疫啦
支持政府鳩玩防疫到時個個失業皆大歡喜

屌成日都要開口埋口講熱狗
比我講中左唔夠膽面對個現實？
都成年啦仲未夠清楚？

咁佢地做咩戴口罩
仲要咁自豪話係英國直送
製造恐懼?
配合政權?

唔爆武漢肺炎你都係屋企量地架啦
隻隻熱狗都係大種乞兒

熱狗咪開吓會扮下反對囉，佢好意思屌鳩飯民班垃圾？？

你慢慢FF啦
出年大撚把人排住隊失業呀

乖乖交錢又同你口中嘅消滅集會自由有咩關係
可能我智力唔過80所以唔明
即係依家濕鳩政府設局陷害市民 市民中計
比人鬧嘅係中計嗰個 而唔係個濕鳩政府
你唔覺有問題？

用番黃屍邏輯
戴口罩唔等於支持配合極權喎

係呀，咁你有冇戴口罩呀柒頭

好戴唔戴戴曼聯
點解熱狗唔戴熱狗口罩

屌咗熱狗三年 都未遭惡運，即係冇抹黑

黃屍大撚把錢日日出黎示威都得架
咁你見唔見到仲有示威仲有黃屍行出黎交錢比政府呀？
無咪我上面講既原因

又打稻草人

關你撚事屌你老母黃衛兵曬鳩氣

熱狗邏輯無撚敵

但用鄭錦滿邏輯
就係配合極權喎

原來佢身體最誠實
定係佢endorse緊黃絲邏輯
or佢無邏輯

康復香港時代抗疫我虛構出黎架
點樣打稻草人呀

人地戴就屌柒人地 話人地聽教聽話
自己戴就關你撚事

廢柴不願面對自己講一套做一套之嘛

我依家只係紅咗康復香港時代抗疫八個字出嚟咩
巴打色盲嘅？

將「公園捉棋」計入「公民抗命」

如同

將「街上路人」計入「二百萬遊行」

根本講左幾廿個reply都係講埋啲不著邊際既嘢
啲熱狗式回覆都係斯斯縮縮廢撚到閪咁

咁真係關你撚事咩
比你真係知我戴口罩又如何
臭蟲論都改變唔到我講既事實

上網圍爐打飛機嚟講我哋熱血手足叻過飯民

戴口罩等於支持極權添呀
上崗上線到極

唔知你講咩鄭生邏輯
至少我知熱狗唔迫人戴口罩
但黃屍會

你咪一樣唔面對自己助長極權既事實

有唔交錢既黃屍咩
心有不甘但唔抗辯咪要乖乖地交錢

你戴就清泉黎㗎嘛
自我感覺良好咪得囉

如果班廢老一路捉棋一路叫光復香港既話我就認同。

咁事實係唔係先？

所以如果政府話1+1 = 2,

黃絲就一定要講1+1=3? 否則一定偽黃!

弱感冒做咩要戴？ 咁低死亡率
生滋熱狗唔係要公民抗命咩？
你戴左就屈服林鄭

戴唔戴口罩都唔會迫人去戴口罩捉人唔戴口罩報警叫差佬捉唔戴口罩既市民，黃衛兵天天都做

原來你都唔知鄭錦滿有咩邏輯
或者係無辦法明白佢口中既還輯

抗唔抗命問題上面講左啦
自己爬文睇返啦黃衛兵

你唔好理我戴唔戴
總之你唔可以戴

又唔答人走左去

熱狗邏輯咪就係專打對台

熱狗：真抗爭者是要流血的。

咁黃衛兵做野一定好有邏輯
可惜無個合格既黃衛兵解答到我問題
定係黃衛兵既邏輯同常識既邏輯係唔同既呢？

呢啲就真係打稻草人
虛構人地無講過出黎既野當真

盲既我幫你唔到啦

咪因爲你既常識同普通人既常識唔一樣囉柒頭

55555555555
下一位

熱狗唔係話公民抗命咩
你唔係公民？

咁黃屍式回覆就係熱狗唔熱狗/你戴左口罩未
總之人地有錯就好似自己做得好岩咁啦

我幾時同你講過我係熱狗
我一直反對強戴口罩姐唔使生安白做咁多野比我喎

唔顧公德唔顧他人健康原來都叫公民抗命
標準真低

下
黃衛兵無貨啦？

真係自我感覺良好既極致

佢戴住個口罩同你講唔好戴口罩
曲線標準係高既

你答左㗎啦？

咁你有新論點未？
拿唔好再講熱唔熱狗/戴左口罩未呢啲啦
試下比番啲質素黎？

兩個人捉棋都唔中限聚
中限聚係賭棋食煙吐痰果d 撚頭

咁你又答左啲咩野呢？

繼續打稻草人啦
黃屍式邏輯無敵

你啲論點站得住腳先得㗎戇尻

真，黃絲捉人唔戴口罩（唔理係咪自己人）仲勁過藍絲
全面配合政府「防疫」
仲要支持報狗拉唔戴口罩既人

唔想被人影上網批鬥戴口罩然後就話人冇膽怕死
成班防疫法西斯
唔好怪點解咁多人對「黃絲」心淡

利申：預左俾連登仔話我熱狗

屌
縮喎
咁撚叻咪號召信徒
戴口罩嘅見一個公審一下咁咪得囉
你哋批鬥開人㗎啦垃圾
好似法子咁唔戴口罩企喺銅記再講啦柒頭

咁咪即刻我講既人地做得唔好等於自己好似做得正確之類既黃屍邏輯，下下都拉熱狗黎講

落後左幾個世紀既熱狗

你有無試過入餐廳比d食客捉你唔量體溫

所以話時代抗疫，黃藍一家親，香港人值得擁有香港政府

買畫筆嗰對兄妹咩嚟？

個個都係個兄妹咩
比記者影住就話走得甩
示威得果時果刻果個街角？

咁一係你講吓唔交錢之後可以點？
唔交錢嘅後果係咪你幫我孭？
其實你意思係交錢等於endorse 政權
咁你又對走入臨立會嘅鄭松泰有咩感覺
佢係咪endorse 政權？

照你咁講跳老舞班老西殼都唔應該屌
人地跳舞之嘛 跳舞都要戴口罩？

喺連登
批評黃絲=熱狗
明明講緊既野係屌緊黃絲啲仆街行為，之後就會有班人話你地熱狗點點點點
其實講緊既野關熱狗撚事咩

熱狗係佢地萬能稻草人黎

鄭錦滿係咪戇鳩咁都公民抗命

咁你有冇確實嘅數據幾多人有交幾多人冇交
如果冇 唔一定要選邊站
可以唔講架

將個波推比人地
所以自己做過既錯事可以推得一乾二淨
世上真係搵唔到無恥得過黃屍既人

唔交罰款咪叫公民抗命
大不了咪坐監

諗咗幾耐先寫得出

啱啊
同戴個口罩就label人係恐懼撚嗰啲一樣

你支持防疫抗疫呀？你戴口罩呀？學咩人做熱狗呀？
定係你係扮熱狗搞分化嘅5毛呀？
起底都知你咩料啦屌你老母
憑乜借義士過橋呀賤人？
你呢啲垃圾有乜資格講義士呀？

唔洗諗 因為冇腦

鄭錦滿發動既圖書館戰爭直頭係ww3

咁既
你唔戴我唔會報狗
但會做足自己本份先

熱狗成日話人鳩戴
唔認同政府抗疫 唔等於咩防疫都唔做
將所有野講到最extreme 係高地上開圖炮係好容易
咪一貫佢地眾人皆醉我獨醒既態度

到最後 佢地區議員又真係去報番自己點幫手抗疫消毒戴口罩影相
個龍門set到大氣層咁高
到最後自己都達唔到標囉

所以話鳩熱狗
唔等同認同政權
亦唔係得恐懼撚/防疫撚兩種極端

屌你啦，唔好拉開黎講
廢老自私搞出事緊係要屌啦

但我係講緊「黃絲」啲仆街「抗疫」行為
明知自己配合緊政府，批鬥緊人但仲覺得冇問題

三四波會爆既原因係唔封關呀，係因為政府呀，唔單止班廢老囉
你地就屌「廢老唔戴口罩跳舞」呢件事仲大力過唔封關

你咪理，總之我雙重標準
我載口罩同你地戴既意思係唔同既

做錯啲咩又講唔出
我哋自己抗疫又話我恐懼撚
又話我撐政府
屌乸星柒頭
用下你哋個閪腦啦三姓家奴柒頭閪

黃衛兵無邏輯

咁代表鄭錦滿好有邏輯?

講咁多 你咪將所有野二元對立

熱狗唔迫人戴口罩 因為自已會戴埋一份 同時批評人防疫撚

所以係咪黃衛兵同熱狗一樣無邏輯?

屌封關都屌左好耐啦，工都擺埋啦

啱呀
不嬲屌熱狗同認同政權係兩回事
同時屌黃絲同認同熱狗都係兩回事

點解係連登屌黃絲啲仆街野會變左支持或者等於熱狗

佢講撚到好似黃絲推限聚令，又想將政府柒野推落市民身上

捉棋革命？

唔封關一直都有人屌架啦
唔係班廢老唔戴口罩 點會有大爆發？
點解戴口罩就係等於配合政府？
你唔戴口罩我屌柒你就係批鬥你？

熱狗D邏輯真係....

然後咪黃絲屌醫護罷工失敗囉
政府唔封完全唔打算有行動
當日醫護為香港人罷工
今日叫其他香港罷工人呢？
要返工不了

之後就走去怪班廢老跳舞多過政府唔封關囉

又一個屌黃絲=熱狗既連登仔

但熱狗會屌人減少人群聚集呢戇鳩
用最簡單邏輯都知道
普通感冒都應該要休息
要睇醫生
要避免與人接觸啦
咁點解全球疫情反而唔駛？

點解我自己抗疫係支持政府？你未答到喎
答啦垃圾

笑撚死
答啦柒頭學人講邏輯
你有腦咩？

唔係
唔係交唔交錢問題
而係以前比政府告就係政治打壓
但宜家黃絲幫政府引入防疫法例之後變左每次出黎就算比政府告都只係變左違反限聚令,而差佬亦都有口實去打壓集會自由
唔係以前公民抗命可以話自己爭取民主,就算差佬真係借刀打壓集會自由你地都駁唔到因爲要防疫既原故

你問我對鄭生有咩感覺
我認為總辭係十年前做就有用
宜家做只係斷自己米路
就算留唔留對大局無作用
事實都係，得一個人想做到啲咩？
同埋我覺得販民留低好過唔做反正都係民建聯B隊黎

你答左先講啦
你現實咪又係戴緊口罩 網上兇狠

應該用小狗自稱

唔撚封關
逼唔到政府我要自殺呀？
我係咪要因政府行政決策失敗而死先？
我自己唔可以防疫抗疫㗎？
咁買個口罩都俾你屌啦？

屌罷工失敗？係有人咁講
但我記得嗰時唔係一面倒咁講㗎喎，有多謝醫護企出黎㗎喎
要返工不了呢句，就算係社運高鋒事期都係一樣
怪廢老跳舞壇嘢，葵盛西邨訪問個女仔答左你了

首先我又唔係反對戴口罩
我唔戴口罩出街之後俾你地影上網批鬥起底？

戴唔戴係個人選擇
我一直都係屌緊「黃絲」影人上網批鬥呢個仆街行為

咁依個post係講緊鄭錦滿
上面仲有人出黎以一敵十為佢護航

防疫過度我都會睇唔過眼
但熱狗既鳩
同埋個種自命不凡標奇立異
的確無論係黃衛兵與否 都會忍唔到口

其它人戴口罩唔睇樣唔知係唔係恐嚇撚
但係一路都講緊迫人戴口罩洗腦既袁狗個啲就一定係

之前果班熱狗仲戴緊膠口罩，唔係咁快就放棄？

搵錯人？我普通人黎

你點知個D黃絲？ 網上咁多分化你點識分
你都識話人屈你係熱狗啦

屌
熱狗都真係只係咁
垃圾

點普通法？
公民抗命你出左黎抗爭未呀？ 柒頭

普通人戴口罩 熱狗:垃圾配合政府
熱狗戴口罩:熱狗:係你班垃圾配合政府搞到我要戴口罩

唔否認可能有一少部分黃嘅同意要引入防疫法例
但都係講句
政府要打壓集會自由係唔需要任何合理（任何不滿政府之士）理由
若干年前試過拉長毛一個人非法集結
唔應該咁樣一野歸係黃嘅數
再者 明明係個政府仆街 點解唔係屌政府而係屌市民

播毒我唔屌得呀？
唔係政治角度政府角度呀
係社會角度呀
屌
有冇一隻答到我呀
問咗幾條問題啦仆街

熱狗唔戴口罩你會照住佢唔比黃屍搞
比差佬罰錢係咪你會幫佢比先？
將所有野變到對立係黃屍邏輯其一
我都係跟黃屍學野
下下拉人地出黎講臭蟲論咪等於自己無做錯
黃屍連認錯既勇氣都無
死雞撐飯蓋核撚突

班生滋熱狗真係賤種黎
搵班嘍囉屌柒人戴口罩
自己個撚個都戴

我有時都唔認同熱狗
只係唔知點解反黃衛兵就會即刻變到熱狗
大佬普通人只係想有安樂茶飯食姐

喊出嚟自命不凡到又要戴口罩
又要與眾不同帶透明膠
有冇再垃圾啲

唔戴口罩就有大爆發
咁點解釋戴住口罩都會中招？
幾單啦喎？

你唔係公民抗命咩？
做咩依家又驚比人罰款
你都冇做錯

幾時講過會搞佢?

咁熱血公民區議員係咪應該教導市民唔應該過度防疫

而唔係自已一手報導消毒戴口罩?

我唔會篤灰 又係臭蟲論?

定係熱狗自我覺得全世界都係同佢作對?

有啲人感染都無病徵廢過感冒
咁都要社交距離14日呀？
老人家體弱先需要休息
黃屍就當正全部人都體弱多病
唔係點會想你地打中國疫苗呀廢物？

屌你老母原來戇鳩仔黎

戴口罩係降低風險
幾時講過百份百預防？
既然你覺得戴口罩唔可以預防
咁點解你要戴？

下我屌你老母你有認知障礙睇左醫生未
最好驗埋腦柒頭

岩岩先死左個42歲
唔係弱感冒咩？

好多人病死添
你又睇唔到啦？
另外抗疫抗疫苗有咩問題？
但唔係抗支那疫苗呀嘛
而你將兩者擺埋一齊係偷換概念

嘩你有抗爭好撚勁我俾個讚好你收唔收貨先
乖啦飲奶先

大家樂口罩
以佢地邏輯己經係公民抗命
佢地既benchmark真係好低...

其實condom成功率都係得９５％。。。
所以認同不如唔好戴

無野係１００％有效
只係減低個可能性

如果唔係一定見效就唔去做
難怪熱狗一開始就係咁犬儒

唔好意思
啱啱大快活出黎

你大佬射撚滿講架 柒頭
快D返去圖書館掉書啦 大種乞兒

所以我話咪要乖乖地交錢
上年都仲可以唔認罪打得甩
今年無cam影住差佬話你係就係
交錢等於認罪
唔交錢就要抗辯
咁搵咩野黎抗辯又無野可以證明無罪
咪話康復香港時代抗疫就係比人禁住砌都無得聲
個例係黃衛兵R返黎的
仆街唔好喊啦

唔係100%就唔做
唔怪得成堆熱狗5毛日日嚟放負
真係本是同源 何必相分?
熱狗5毛合體啦

Loop完loop完又loop
我都費撚時再答你

香港人求生意志堅定
連抗疫都要考慮咁多都唔知咩嚟嘅
由佢啦

拉

戴安全套都有機會中招
咁喺唔想大肚/中性病嘅情況 正路都會戴袋
咁依家係咪戴袋唔係100%保護就唔戴？

啲狗屌閪真係唔戴套

同下面嗰件嘅邏輯一樣

得啦，所有仆街野都係藍絲/熱狗做
黃絲聖人黎，唔會批鬥人，ok?

又縮
即係戴口罩又無用又要迫人戴

係係係
你繼續恐懼啦
遲下到你架啦

屌又偷換概念
係咪唔係100%就唔做呀?

得啦你衝去打啦
我第一個支持你
袁狗睇住你去打疫苗
讓黃屍先走

唔怪得知熱狗會屌柒手足流亡
原來比人砌生豬肉都要認罪
咁先叫公民抗命
熱狗真係好聽話

影你咪影你囉屌你老母
係要批鬥你啲口罩都唔戴嘅播毒撚
吹呀?你係就真係咪撚戴
影撚到寫真咁同你擺上網呀

戴口罩 ＝ 唔係100%有用 = 就係無用 ?

咁你有有戴呀？
冇用戴黎托柒

咁你快啲對住鄭生講
我撚熟熱狗對住我講有撚柒用咩屌你老母都九唔撚搭八既

根本就答唔撚到又要死撐

得啦
你記得咪戴口罩
要交錢嘅post上嚟
證實到係你我幫你交

點解唔玩iPad

我由頭到尾都講緊黃絲啲仆街野
我岩岩咪講撚左死廢老抵屌囉

乜撚野用咩角度屌
廢老搞出事不嬲都抵屌
同埋廢老抵屌但唔代表黃絲批鬥人唔抵屌囉

咁都唔撚明？

快必做唔少on9野
但有句兩名句好啱
「你唔係熱狗 你親熱狗嘛」
「話親自己唔係熱狗嘅全Q部都係熱狗」

戴袋都會中招係0.0000唔知幾多%
戴口罩就除時都會中招
未計口罩除完又再用用手摸口罩亂扔口罩去垃圾桶
戴左口罩就當自己安全啦？
戴豬咀就可能得既

邊影到佢
出到街咪又係死死氣戴口罩
廢柴黎

批鬥有咩問題
喺我防疫角度係有問題喎
廢佬批鬥得(你話佢抵死都係批鬥㗎)
你哋又唔話得呀?
好撚尊貴呀真係

又要返去呢個問題會唔會覺得自己好悶

你無答吖嘛柒頭

以黃屍怕死個格咪無撚用
你地唔係追求99.99%防疫咩？

戴袋係98%
大家都戴口罩都唔會中
會中都係除口罩個陣中
戴豬嘴呼出黎個氣完全冇過濾過

sorry ar
我係factcheck撚
唔係0.00000%
係2%
condom真係好無效 不如唔好用
*資料來源係NHS

When used correctly every time you have sex, male condoms are 98% effective. This means 2 out of 100 people will become pregnant in 1 year when male condoms are used as contraception.

黃絲係咪聖人我唔知
熱狗係仆街個個都知

屌你真係弱智
屌唔係得批鬥架小朋友

同埋你都認同左批鬥呢個方法係冇問題
都冇野好討論
你骨子裡都是賤種紅衛兵

我都聽過呢個問題
外科口罩就自己食返啦
但豬咀嗰啲過濾唔到出返嚟側邊真係硬食
所以戴外科口罩就隔到
當然再勁啲嘅過濾哂又另一回事

你與其幫我交錢
不如幫手爭取林鄭廢左防疫法更有用

照咁講熱狗咪又係咁

咁你咪去抗辯
不過無cam無物你會點做呢？

屌熱狗又free rider要人幫佢哋爭取啦

戴口罩都俾熱狗擺上網屌
呢啲又係咪批鬥

點解要答你
即刻又臭蟲論所以等於自己好正確啦？

所以你而家唔答就當答咗？

錯啦
新聞話係戴口罩果時都中招呀傻豬
唔係除口罩出事呀

第3次問你啦
係咪唔係100%就唔做

Ok
拿當真係2%
你地防疫屍心中覺得個數係幾多？

又老屈熱狗屈完未呀屌on99

割啦

你地成日都用同一招
一講黃絲仆街野，就會講熱狗都點點點
熱狗做過唔少仆街野係人都知
但唔代表因為咁而黃絲做仆街野冇問題/唔屌得

講完對大局對現實都無影響
我又唔係講得唔岩
你知黎
臭蟲論完
你都唔係完全正確架柒頭
成日都要搵人啲野出黎講黎顯得自己岩

可以理解到
熱狗不是指香港政治上一群過街老鼠兩頭蛇三姓家奴四方閪
而係指啲弱智嘅人

我會覺得你地強迫人地戴係無撚柒用
事實都話係戴緊中招
咁你明未呀？

第一 我就唔係防疫師
第二 我又唔係篤灰撚
我只係反反智

所以只係話熱狗係反科學 唔１００％有效就話戴口罩咪一鳩樣

你咁同政府一面話香港教育好正呀
正到仆街
一面送個仔去外國讀書有咩分別?
戴口罩無用你梗係唔戴啦

割咩9
我幾時有話自己係熱狗呀
又黃屍邏輯非我即敵非黑即白

你鐘意啦
我就係要屌鳩柒黃屍防疫上腦柒下柒下
熱狗點做我撚知咩
成日都熱狗熱狗

你講錯
熱狗一向做開仆街野
熱狗係例牌，係版黎
所以先有你所謂嘅對比

佢點罩吖？一戴一露吖？
冇食飯飲水？
有冇洗乾淨手？
邊個知吖？
占卜定神仙

咁唔係99.99%有效又當口罩有萬能防病毒功用既你地再強迫人去戴會唔會顯得好多餘？

陳雲：我有個德國專家朋友⋯

咁你咪唔好戴囉 撚有人迫到你咩
你出到街咪又係戴口罩 現實碌撚

唔好再同佢地討論啦
浪費時間
非黑即白
當有條友覺得批鬥冇問題已經冇討論價值
永遠屌黃絲做仆街野就會講熱狗點點點

黃絲個朵咪就俾佢地搞臭晒囉

一開始用熱狗邏輯屌黃絲 一時又話用黃絲邏輯講熱狗冇問題 你老尾啲熱狗都痴撚線 不過算啦 你呢啲撚樣幫埋熱狗奶埋袋底都唔會認自己熱狗

唉
最衰係我
抗爭無啦

你係咪文盲黎
唔講熱狗唔講黃屍走去問個普通人有無戴口罩
再拎個普通人同高官類比

不過你錯唔哂bo
哂時間係真嘅
因為同你啲垃圾賤種講多都真係哂氣

唉
你唔明我唔解釋啦
呢啲道理其他人會明
哂時間

唔夠人坳屌住走
想攞返個尾彩

生滋熱狗

屌你晒鳩氣啦 熱狗做仆街嘢你有衝出嚟屌過咩 就嚟幫黃洋達奶埋袋底都話自己唔係熱狗

多得黃屍精神病啦
咁多人要戴住無用既垃圾做東亞病夫

政府規定揸車一定要有車牌
係咪代表有車牌一定唔會有交通意外？
唔係 有車牌只係盡量避免發生意外

啲熱狗唔會認自己熱狗 但從未見過呢班被熱狗嘅人會屌熱狗 但又要用埋熱狗啲字眼 「黃屍」「瘟疫政治」

又嚟啦
呢招叫踩港撚
全世界得香港人戴口罩？
得亞洲人抗疫？

唔願意面對現實既黃屍繼續FF口罩係好撚有用
然後第二日有幾十確診都係戴住口罩出事
總之唔係口罩防唔到係人有問題

仲有弱感冒 天佑義民
荒死冇人知係甩毛陳雲條𡃁

又熱狗
第幾次聽

屌黎有咩用呀
就同屌保皇黨做仆街野一樣
屌黎有咩用呀

係咪唔屌熱狗就唔夠黃呀？

我無強迫過人戴喎
我都declare過見到人唔戴我係唔會報狗咁無聊

只不過
唔係100%有效 所以唔戴 咁係反科學囉

熱狗批評香港人附和政權
而自己既公民抗命 係令自己立於不敗之地
唔係真係去唔comply with佢地覺得唔合理既條例

民族學博士教人防疫

廢事比人話我係防疫撚
我都唔認同某的醫學專家既講法
相比以下
民族學博士一定更可信

國師學富五車
上通天文下察地理
有咩佢唔識㗎？
啲咩醫院專家 攞credit咋

咪撚扮啦 上面又「黃屍黃屍」咁叫 喺你哋眼中 班黃都唔係同路人啦 你屌嚟又有撚用 熱狗做仆街嘢就唔出聲 黃嘅就追著屌 上面個蒲乜鳩出post叫人搶警槍咁勇武 現實連除口罩出街都唔撚敢 熱狗永遠得把死人聲喺度吠

係啲熱狗唔願意面到見實啫
咩都要啱咩都要特別
最尾咪又執人口水尾行人舊路
傻仔信曬教主咁
同邪教冇分別

有車牌係為左避免交通意外
考車牌係要確保個個人識得操縱架車係馬路行駛
要交通意外個人行出去比車撞已經得
如果係咁行路使唔使都要考一考牌避免行人意外
汽車分咁多牌都係要確保個個人對個個類型既車有基本知識可以識得操縱到佢
柒夠未呀黃屍

一開始叫狂貓做教主係咪諷刺嚟？

黃屍咪黃屍
有規定熱狗先用撚得架？

條冚家剷怪力亂神
以為拜個神就可以擋病毒

佢日日同李居明睇鬼滅抗疫㗎

好似中國人澳門人已經唔戴口罩啦好似係
得你地繼續戴到落棺材
死都要戴住去

我係真心反對鳩label人
所以希望大家都唔係鳩label人係熱狗
一嚟 影響討論 唔通講嘅野就一定係假咩
第二 反正佢哋點都唔認架啦

一個成人在銀行自帶自製手槍搶劫。在其他區議員眼中，他是一位危險的犯罪者，小弟看來，他們才是公民抗命，不畏懼強權惡法的反抗者。

美國以往一年死都唔止啦
有數據唔睇 睇cctvb觀世界？
恐懼撚

嘩
為咗嘈為咗做熱狗智商邏輯面子尊嚴乜撚都放低
犀利
蒲地志奈

好
咁我改做防疫黃屍

掉返轉頭問唔係一定有益既野強迫人地去做又係唔係反人權？
防疫撚成日做

你出街唔戴咁勇武啊？傻閪 拎住鍵盤打字就叻 現實咪又係周圍搶口罩 網上勇武派

所以嗰廿萬人唔計？

仲有連事實真相都破壞埋

又要搵熱狗黎講失唔失敗啲

其實最難頂果班唔係普通捉棋
最常俾區議員投訴都唔係靜靜地捉棋果啲
係公然聚賭果班，同埋佢哋急尿唔係個個都會山長水遠去搵廁所架
限唔限聚佢哋本身都係犯法+滋擾

不過熱狗鍾意混淆視聽同打稻草人都唔係最近先係咁

要確保個個人識得操縱架車係馬路行駛
咪等同盡量避免發生意外
同埋留意 盡量兩個字

我叫人搶警槍
貼新聞就叫人搶警槍黃屍可以吹大啲架
吹我話要去搞革命呀柒頭
你咪一樣戴住口罩唔撚夠膽反抗限聚令

死都要戴住去就岩啦
黃屍最終極願望
我邊度講撚錯左呀？

我係戴口罩啊 呢到係得你個傻閪戴著口罩屌人戴口罩咋熱狗仔

搶咩鳩口罩
黃屍賤人就會搶
留番比你地班垃圾搶屎啦

又一件屌黃絲做仆街野=熱狗既非黑即白撚

再講多次
黃絲個朵臭晒都係因為你班人

哦 原來你係叫爸B媽咪買口罩比你嘅

下
你真係唔知大陸解封好撚柒耐
澳門都係
家下係中國逆向歧視香港搞到香港建築業無工開呀
係咪無撚睇新聞呀柒碌

熱狗鍾於blame the victim
幾年前屌梁游做傻事比人DQ
今時今日屌大眾戴罩搞到政府推防疫令

柒頭
呢家香港唔係爆緊呀
仲日日過百呀屌你老母
澳門有冇爆呀仲？
支那爆緊但封鎖消息無人知嘛
好心你啦垃圾
你喺香港讀書㗎
唔知你有冇讀通識啦
無讀通識基本邏輯都應該要有啦
點解可以無視事實
顛倒是非黑白到呢個地步？
你有料嘅我唔驚俾你以理服人
唔好玩到咁柒
你啱嘅我會認同你喎
早幾日另一個post都有大型討論
最後我同意佢喎
點解你唔可以以理服人？

得啦
躝啦

咁咩撚野叫有車牌只係盡量避免交通意外
咪死兜啦愈兜愈柒
黃屍下次考慮爭取立法行路考牌啦我都讚成

又FF
幾撚時講過我有戴呢
臭蟲論
黃屍邏輯臭蟲論

得㗎啦明㗎啦 你係淨屌黃絲嘅被熱狗 個立場好清晰㗎啦

慢慢搶啦柒碌
笑撚到我啦
自己日撚日搶口罩就投射落人地到

你出街唔帶口罩？ 喂呢個好笑喎死熱狗

因為你無道理囉
下下靠屈
下下話人熱狗點點點戇鳩鳩
又唔撚睇新聞

佢哋會話佢戴唔戴唔重要
但因為我哋搞到佢唔戴會俾人罰錢
咁啫你有冇戴呀？
都係唔答

戴唔戴都唔撚關你事啦柒碌
死防疫黃屍屌你老母

咁香港係咪爆緊呀？
澳門呢？
你用兩個完全唔同情況嘅地方
咪更加證明到因為政策問題搞到防疫失敗囉

而家條撚屌開始ff埋自己出街唔帶口罩

cls
傻鳩到咁
世所罕見
最好真係唔戴
我實幫佢影到寫真咁

不嬲都話我講個重點同戴口罩係無關係
亦都無助改變現實
點解黃屍個腦係有問題硬係要搵人黎講先安樂呢？

你屌人戴口罩
但你自己又戴口罩
即係點呀？
人格分裂呀？
你人格障礙咋柒頭

你班垃圾熱狗冚家剷啦
依到唔撚歡迎你班藍絲

well said

爆緊？
周地死人咩？
爆左成年死左一百個都無唔似樣喎

究竟你有冇戴

哈哈哈哈哈哈哈哈哈😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

熱狗係咁
智力門檻低過50先加入到
正常人唔明佢地諗法係正常

from google
又柒一劑

嘩又老作我屌人戴口罩
文盲真係無講錯你
返屋企啦柒頭

50咁撚高嘅咩

即係臭蟲論囉
上面有人講左啦
不過改變唔到你地鳩防疫打壓自由既結論
點臭蟲論都改變唔到架啦黃屍

下話
周地死人未呀

唉
可憐呀
呢啲垃圾係講廣東話
打繁體字

講緊口罩無用唔好迫人戴
玩防疫玩到破壞集會自由限聚令垃圾你班防疫撚都唔講
都算
仲要屈人熱狗玩臭蟲論
屈我罵人唔好戴口罩
黃屍既閱理能力勁撚到癲

你真係唔係熱狗
係5毛

封啦柒頭😌
新聞都唔撚睇既社會垃圾快啲去戴中國口罩
Go要聽話

你話爆緊
以前疫症點都會周地死人
問你係咪
你又屈我講一個人都無死
所謂疫症都唔知勁係邊撚到

公咩民抗命呀 成班廢老都係選擇性執法既得益者 因為佢地同意政府咁做 而又無畀狗咬
抗爭者係政府政策既受損者 出黎行會即畀狗咬

一個就抗緊會畀人咬 一個抗唔抗完左畀人篤完都可以無事
不如你話支共貪污都係抗命 法例寫到明唔畀

是咁的
口罩唔係100%有用
就等於無用

個post一直話熱狗on9
就拉埋黃絲呢講
將所有人拖落水 唔會拉高熱狗既水平

條友根本係青山走犯黎

掉返轉我同你講防疫會破壞集會自由你咪一樣唔明
黃屍心里面根本無意識追求自由
只想有人管住佢地or佢地管住人
香港人是要管的.jpg

你呢句話留番同黃生講啦
我成程都無理過熱狗
你地就熱狗前熱狗後
做咩9

我青山走犯
你咪黃屍精神病人
夠公平未？

咁呢d仲唔係佢地屌開既嘉年華式抗爭？

有錯就屌
岩就讚
熱狗我都唔係100%覺得岩
咩撚野叫瀨袋底
你就同袁狗賴袋底啦廢物記住沖凍水涼呀唔係對唔住手足

熱狗真係成班傻閪

得啦 你唔係生滋熱狗呀嘛
幾住出街戴口罩😷
如果唔係比人罰599I冇錢課金比傳媒大亨

唔係認唔認
係根本唔撚係
我只係憎黃屍鳩玩防疫搞到香港咁亂
黃柒就下下拎熱狗出黎講
然後講完
都係改變唔到係黃屍爭取防疫措施鉗制集會自由呢個事實
連承認責任勇氣都無走去話人熱狗衰

重申一次好少睇熱時
最多都係望下啲新聞

咁拜托哂
都唔好鳩話人係黃屍 恐懼撚

10都俾多啦 d熱狗

屌乜都好
但爬渠救手足都屌？

熱狗講錢之嘛，撚有原則咩？有錢咪有道理，唔見錢咪有道理都變冇道理囉，

三年前已經知啦，連民建聯都笑鳩佢哋。

自己同熱狗講同一樣野，做同一樣野，一模一樣嘅思路，跟住話自己唔係熱狗

我係抗爭者嘅話，唔會信飯民，更加唔會相信熱狗，

你諗吓熱狗響上年做過咩令人值得信任先？？對抗爭者冷嘲熱諷，

我知果陣響得理大嘅，都係驚弓之鳥，不顧一切想走，

但跟射撚滿爬渠走，你確定熱狗係值得信任？？

熱狗水泥隊不嬲係咁～～～

廢老都覺得防疫無謂先唔戴口罩照走出黎吹風
熱狗一樣有同樣的想法
唔通廢老又係熱狗
黃屍個腦個政治觀只係得番熱狗無其它架啦？
點解唔叫我做廢老呢？
點解我一定係熱狗
反對垃圾反疫抗拒戴口罩點會只係熱狗專利
就算普通人鄙視你地呢種無理行為係好合理

你自己數下自己用左幾多次黃屍精神病先啦黃既光譜根本好大，你就將極端恐懼撚一律label 做黃屍。鄙視"黃屍"呢個行為連雨傘嗰陣嘅本土派都已經好少做，佢地會明白團結既重要性。依家會咁叫黃屍既根本得兩類人，藍絲同熱狗。

黃屍同黃屍係唔同我知呀
你地開口埋口都係狗
咁我叫你地做屍都係對等姐有咩唔岩
其實理性既黃絲會有幾多人
佔大多數就係你地呢種鐘意管人同比人管既黃屍
有無發現五大訴求已經無人講
因為全部走哂去我所講既黃屍
走去捉人唔戴口罩
咁就係你地既光復香港時代抗疫
你地都覺得無問題
不過算啦講極你地都唔明
總之全部都係熱狗錯
熱狗錯自己就無問題啦
要搵人賴下先至無咁失落
但係事實咩野都唔會改變得到

唔係好理解你想講乜

可唔可以清晰少少咁解釋一下你個論點

佢JM9?
剃頭又一集？

五大訴求無人講係因為俾政府打壓關咩口罩事
明明大家都係俾政權打壓緊,俾人收緊自由
熱狗班柒頭淨係識屌人地就係服從政府,
佢地就係因為人地服從政府搞到佢地被逼服從政府
講到好撚委屈咁
成班中二病響度無病呻吟,死撚開啦

頭幾句就展現垃圾logic

我地叫警察做狗=警察可以叫抗爭者做曱甴？

唔好成日沉溺係soical media，你越睇得多口罩法西斯佢地就越推多d 呢d po 你睇，出面根本冇人日日捉人唔戴口罩

Btw 係我唔好，係我冇諗d 狗狗既感受，叫熱狗做狗真係侮辱左d 狗

果陣跟射撚滿爬渠走仲有幾丁友，我完全唔明佢哋點解會跟射撚滿走。

講經咩？人哋做抗爭果陣咪縮番入去打飛機囉～

垃圾得過黃屍死都要拉熱狗黎講掩蓋自己強迫普通人戴口罩搞到全部人都無啖好食既過失?
垃圾得過FB班垃圾黃屍影人地相批鬥唔戴口罩既人?
叫你地黃屍都比面你地啦
唔好拎2019年既抗爭者同自己比啦
淨係一句光復香港時代抗疫已經完美出賣班抗爭者啦
仲好意思搵自己做既野同抗爭者比
你地做既野好撚高尚咩
做政府幫凶打壓香港人昨你地班黃屍
食屎啦仆街

我仲以為仲有人講
五缺好似唔係港毒口號黎喎
點解無人講?
點樣比政府打壓呀?
緊係啦
黃屍浸淫係捉人唔戴口罩既權力慾咪將以前發生過既事推得一乾二淨

李偲嫣公民抗命

喂柒頭
又死多件啦
私煙一入院已經危殆
最後仲要死埋
點睇呀

喂又話BLOCK左既
點解仲覆我POST架頂你

恭喜囉
點睇姐

譚得志派口罩嗌「五大訴求」 警舉紫旗指或違國安法

邊有咁多人得閒捉人戴口罩
就算捉都係講衛生唔係追求權力
係得熱狗先享受屌人既快感
因為成班社會垃圾平時只會被人屌

但最後真係救到人喎

睇住你隻唔敢認係熱狗既熱狗係到典黎典去真係好好笑

掛住你嘛
block呢個功能真好
你覆我都唔會收到通知
要我特登返嚟親自㩒嚟睇

嘩屌
原來狗嚟㗎佢

唉一時get錯
不過錯唔哂
熱狗同死黑狗都係狗
係唔同品種

咁搞笑五大訴求都係港毒
不過算啦個訴求都比你地玩到爛哂

是撚蛋啦
你話係咪係囉
反正事實我係普通人一個
睇你係度不斷老屈反對強戴口罩既人都係熱狗好笑啲
只要反對反疫就係五藍熱

不用啦
做多啲有意義既事好過啦

其實帶口罩 又點解會搞到無啖好食